支持消防員大遊行？有冇諗頭？

其實下下遊行五大訴求固然之緊要
但偶爾中加插d輕鬆 和理非既場合
有助紓緩大家緊張氣氛

好似琴日既突發行動 警方根本無藉口介入
係輕鬆既氣氛之餘
都可以表達個人訴求

講番標題
事源有個消防員踢左粒催淚彈
正常都知其實無咩野姐
但可以藉住呢個機會
表達香港市民對其他紀律部隊認可同支持

大家可以討論討論

要啦
連律師都出黎
消防應該更有良心

驚捧殺消防，
令入面同情我地既消防員難做

休班集會都ok 好似公務員咁

推消防去死？
有邊一個政府部門有表示支持？

邊個敢郁消防 全港有咩事都靠佢地

如果得二三人出黎 先叫推佢地去死
人地評分有成九十幾分 增加社會正能量
政府唔係又有野講？

輪流搞撐消防，救護大遊行，等和理非表達訴求？

會有反效果 一陣消防班高層焗住割仲煩

樓主應該講緊好似撐警大遊行嗰類民間遊行

如果班犬反對就搞笑

咪on9啦

Sorry我收返 撐警都做得 點撚解要自我審查
應該要搞

做多左

本身大果班都係深藍
我地咁撐佢地
佢地深藍高層立場尷尬

支持消防同醫護喺危難中不偏不倚救人
割乜鬼

是的
依家有個消防員踢下粒催淚彈 都幾篇新聞出黎
聲援下消防 增加社會正能量
更重要

討論討論下

唔好擺消防上枱，佢地係執行職務

同埋警方今日打示威者阻礙救援車輛
都可藉呢個要求佢地澄清
有冇人因爲示威活動影響 而導致嚴重救治？

支持除警隊以外 紀律部隊
屌 呢穫海關都俾警察跣一穫
鐳射筆是否海關監控不力
我就覺要還佢地公道

支持紀律部隊（除左狗）大遊行？
不過玩膠野始終唔建議做

討論下 明白大家照慮
始終搞呢d可能有把柄 俾政府借題發揮

舉腳贊成

支持消防升格緊急紀律部隊大遊行，睇下黑警敢唔敢出反對通知書

講到1999 大家可以睇睇我回覆